Xb 錯區問題集中求救

香港ok買左3年xlg 入左
升xbgpu時話錯區
係code時機set左做台灣
依家訂閱價係nt
vpn去台灣再上台灣xb 升唔到
去美國再上美國xb又升唔到
香港上香港xb又升唔到

買左電子版xbgpu一個月
但未試升唔升到

屌你老母 啲簡寫

又唔係簡體

乜柒都簡寫都係支狗壞習慣嚟
打多幾隻字母都懶

點解日日都有咁嘅問題😂😂

係一直未解決
跟本bug黎
唔係好信ok錯區錯到搵唔到
繁體都好似得港台會用

有冇搵過客服幫你轉區？

轉唔到
佢話ok張咭佢查唔到本身係乜地區
佢估係估美國 或台灣
但我港台美都試晒都係唔得
香港ok繁體字咭唔會係印度巴西咭掛

試下等一個月 買張GamePass Ultimate入落去

已買
未入得住